[懷舊]卡巴拉島掛機私服 掛機就有點數(2)

主頁：
Client下載：
帳號註冊：

本Ser特色：

1. 在線泡點就送點數，2分鐘1點，重新登錄即可查看到。

2. 10倍基本經驗、10倍TM、3倍掉落率

3. 天天打卡任務，遊戲中找到NPC小豬完成打卡任務每天獲得50點數，打卡累計30天獎勵1000點數

4. 除10倍經驗基礎外，再加四倍經驗區：美加路森林-通往卡巴拉遺跡入口、美加路森林-通往白雪丘陵之路、白雪丘陵1-聖誕之境、塔吉吉火山4、塔巴斯克裡奧之城4層- 熔岩溫泉 (在上述地區打怪即有4倍經驗,衝等必去)

5. 60級，120級送商城30天套裝加寵物，200級有機會得到永久披風

6. 找NPC“GM小豬”完成卡等任務可以消除當前等級所有經驗 (維持等級,經驗值變0.0%, 刷BOSS必用)

7. 去掉繁雜的99次、25次TM任務，只需要10次，即可得原來的10倍經驗 (草任TM經驗獎勵10倍)

8. 商城加速飾品最低加速70%，最高150%，按等級遞增

9. 完成劇情任務0-3，一共贈送90張倉庫券

10. 設有混沌之塔(截至9/9，更新至61樓，傳點更新至61樓，可接60樓BOSS任)

11. 點數支票：一種可以交易的點數，商城購買後可交易，賣給公會管理員安德魯就會得到相應點數 (100點支票每張市價約350萬，打幣賺點不是夢)

12. 設有真正冒險家任務，400級並完成EP所有任務(EP0~EP6)可獲得終極發光裝備

13. 新設地獄一、二層所有地圖及新BOSS科猶斯(須完成“新開發室的傳聞”系列任務（地獄前置任務320Lv～）) New!!

舊post:

由於舊有公會"HKGOLDEN"已經冇收新會巽,所以新開咗公會叫"HKLIHKG"
歡迎到美加路廣場加入

今晚有冇人一齊玩

想課金 香港有咩方法買
無支付寶唔識買

係度提下
有啲商城裝/鑽/寵/鑽妹過咗期之後可以拎去回收筒（美商內）換回收卡
回收卡可以換8/9號占卜卡
9號卡閒閒地都幾百萬定千萬一張
唔賣嘅自己用都可以
唔好咁傻豬將到期野賣哂俾npc

依加件秘金背心過左期 有咩可以加魔攻既代替下

新po留名

返利換既木箱抽中發光裝都值錢 不過通常都係外觀 冇能力可言 發光既能力裝係伯爵披風 加魔攻的

救生背心 玩下姐 個陣我係用魔龍背心

淘寶用支付寶hk已經係最方便 落ok七仔直接qr code入錢

唔該巴打

推

唔識淘寶我可以幫你 600$ 10萬點+1000返利幣

Exceptional error 姐係點

經常有既事黎 我到依家都未清楚咩事

留名新玩家
槍獅全命冇記錯?

冇錯 4感4魅全命

新post留返個名先

SETUP完冇左個EXE FILE
重裝個EXE比埋權限入左去又話搵唔到路徑
不設定唯讀將自己AC改到最高權限都寫唔入個SPLASH.EXE

被防毒送咗去隔離

心思思
想搵你拎裝
我ID 碎夢

我停左防毒救左佢出黎 但係始終都唔比我搬位

咩防毒咁勁

bitdefender

bitd係咁，加佢落白名單佢都照block

未收工

OK 你得既話加我好友

好想課金

我都係咁，唯有熄左佢

岩岩先課完 爆死哂

留名

獅子仔點玩

獅子仔拉打好好玩

玩牛兔獅好 邊隻有範圍技？刷怪快？

一定係牛

牛仔好似幾型 其實屬性劍有咩用

牛唔同技食唔同屬性 屬愈高愈痛 同樣地屬愈高愈貴 牛既劍平至百幾人仔有交易 貴可以三千幾人仔

熄左都唔得 算啦

點先有返利幤買麻吉

用Game錢同人買or買點

下次見...

我都試過咁
最尾dl完主程式再閂bitdefender安先無事

沉默1 缺魅力!!! 有冇人來?

比巴打們睇下啲發光裝

銀光劍放唔放

你想點放巴打

120r??

三千幾人仔咁誇張

點解大家香港人仲要計r
第一第二把係咩黎架？

記慣左個邊市價 懶得轉

紅龍刀綠草劍/杖？

見我地夠老襟 我個把平放比你

水山
洗左一次就64%
算唔算靚 仲洗唔洗好

咁巴打你想點計
計港紙？

都係睇個屬性

幾錢先 Hsbc轉帳

想收紅龍刀紅龍盾

申請左入公會 ID梅多G

Server問題

裝左隻手機game玩 返工時可以解下悶

我6開🤤 其實睇你揀乜嘢線路

好難合

加油 我都合左好耐

巴打合左幾多

之前唔係有個boss傳送npc咩？
而家冇咗？

求 彩虹石, 勇氣和智慧的證明, 信賴之水 2份

暗龍？

FOX + 熊

彩虹石真係除非要挖到先有多
兩個礦坑任啱啱好解二轉同覺醒

每日一次既TM任
你地一日10個定100個

強化兔係咪冇出路
個個都話共通兔勁 見佢地清怪好爽

唔好嚇我
我想玩強化兔

唔同特色 強化兔打王同pvp勁囉

不過隻game個pvp系統都廢廢地

打到魔傷嘅物攻角 仲有雙電光
聽聞十萬血血熊都要俾兔秒殺

不過刷怪慢係真 一拳一隻都要逐隻打
你想清怪爽嘅不如開強牛

275唔敢洗

新手一問。。。
暗龍定光龍好？

公會成堆光龍

暗龍都唔少

留名跟進

暗龍裝要靚先打得痛

樓上話賣裝個巴打消失左

6[

60lv好似唔再送裝

有送喎

身上用緊既唔見哂

你地上唔上到？

重裝左次先上到

更新完之後一開，就畀個防毒刪左我個主程式

我都係 我上唔到

巴打你去dl補丁再更新一次就會有
我之前都係咁

比你咁講一講...我隻兔轉強定共好

有重新更新制

升多隻，好快姐

其實可以唔做 做溜溜𤠣既任 升TM仲快

有 佢有招火花好大力 可以打過1,000,000傷
不過裝備就要求好高 課金走不了

夠哂皮啦巴打 275我都覺得難合...
你用乜嘢角色合？

光易玩 暗龍裝備要求高
Btw暗龍型啲

想問係咪有件裝要100lv落下先有得入關打 以前玩正服好似有打過 唔記得左

咁件裝叫咩名......冇名好難答你

係咪法老呀

溜溜𤠣既任快到無人有, 由第3做到第5, tm 由74上到105都呂洗2個鍾

我仲係連唔到server

我off左antivirus先, 再down更新檔就得左

隻兔掛左4日定5日架都 唔玩好晒

你試吓重新更新一次

重新更新多2次後入到了

火屬劍岩唔岩牛牛用

係唔係呢 又好似係法老定係唔知咩盾 正服個陣都賣到幾多錢
同埋係咪有個金色既盾賣到好貴 （打番黎既）

唔太岩 火屬招技好樣衰 火刀岩兔用多啲

牛同獅 93%個個用牛合

完全同意

O no收左把火龍劍前期玩

火龍刀好似都唔前期啦喎思巴

好想要呀屌
仲打緊

160lv

紅龍之劍先岩

前期都得既 但土屬刀有用啲 地裂斬打怪有用啲

外觀來個喎 不過前期用ok既 數值都唔錯

我鐘意收外觀裝 其他裝用商城就算

成套紅龍既牛應該幾型

個個牛小牛玩家裝過啦 ok既 牛玩外觀媽媽地

轉玩兔仔 兔仔好似夾銀光好睇啲

呢家到禁爛個開始遊戲都開唔到game

我頭先更新完當係毒自動del埋

熄哂防毒都係唔得

熄左 重裝

我而家最高只係合到85...點算

我都洗左幾個星期 慢慢黎啦

3s 320火龍市價幾多

點解會出左個遊戲需要更新文件太多 建議重新下載客戶端 我熄左防毒同埋重dl 落埋補丁都唔得

屌你

好勁架咩

好似4-5E左右 如果空既話

暗龍專武

係咪就係限100lv以下打個個？
就係法老個個？

同埋有冇巴打係用手提電腦玩 我用手提電腦玩 佢f1-f12都係啲功能制 姐係較大細聲個啲 依加出唔到技 有冇巴打知點解決

我知

換過部電腦

唔係有FN鍵既咩 係咪咁串

我意思係個個鍵係咪串FN 定F乜

function,好似係

啱啱夠120Lv整完送套裝
去到熊區都唔多夠打
係咪應該買商城裝黎用?

巴打咩職

屌呀 打左100次啦 日日就係咁比佢卡死個level

你唔講我都字試過個制

兔呀

個個制好似係控f1-12既功能

秒到就自然最好啦 加下啲頭飾面具應該冇問題

更新完之後攪到呢家都係玩唔到

用獅子大概幾lv打到

我都係

咩裝可以推高啲防?
8千血都比佢地2 3下秒

以前日台服有個獅盾好開心 不過唔係打返黎, 要用HKD買

打死佢咪唔洗介意防

夠攻加個經環加經加負重買多啲血水

召喚美服既朋友

一陣去升lv

e到私服wo

就算入到game d 60lv裝全部no show

成日比怪圍死

卡巴拉元祖

打錯個表情 唔好介意 見巴打玩左卡巴好耐

想問下羊女係咪4魔4感

牛仔應該玩咩屬性好

棄驚算 唔鬼再整 重裝左幾個鐘都係得個吉

風!for sure!

技術問題幫唔到巴打 sor

風屬有咩好處呀

唉我都係 但唔想放棄童年回憶

認命 另外，兩隻肥羊可以踢啦，唔該

有冇人玩唔到？
話遊戲需要更新文件太多，建議重新下載十客戶端
我已經重裝左 又down埋佢怎update都唔得

想問下掛鑽,係點樣卡300樣道具？
唔太識,THX

背包上限係裝300樣野 買夠300件裝就唔會汁野
統稱卡300

你玩到？

玩到咩

一樣
天意弄人 用我屋企人部廢d既電腦反而玩到

聽日打埋個塔先

我搞掂左
Down佢個開game.exe replace 落個file就得
係down game果版，好似主file下面，stepup.exe上面個file

有咩問題搵下客服先喇 唔好咁快放棄
佢個線上客服都幾快應機
問下佢地話唔定只係好少事呢

咪係 到巴打真係玩到唔想玩先再講踢啦 期待你地番黎

雷達係咪4攻4魅

好想重玩返呢個服但係起海外，怕唔用加速器會lag到仆街

公會都有海外巴打正常玩到 人在異鄉唔緊要 仲有我地成班巴打陪你癲

我天日幫你再搵搵方法 下面巴打個個方法都試下先啦 踢咩呀 我地等你

公會分數排名第一 100%經加成等緊你地呀 快啲入黎啦

你係肥羊巴打? 唔好咁快放棄啦

個個方法已經試過 一樣情況

咁勁

早左起身打任品 打小幽
出左個3s小幽之心

咁好運

收唔收得過

就算入得番，分身既60lv裝唔見哂
同埋隻game好似無哂60lv裝咁，全部消失

我仲有呀。。套60lv牛牛裝

正常應該有 定過左期？
可以試吓重新登入睇多次
再唔係比幾件65無敵裝比巴打頂住先

基礎52命 不過2S 可惜了

我問過gm
佢叫我dl補丁再更新多次就得左

點解我掛緊鑽 冇啦啦300變299件item
跟住執左舊礦石之後超過限度 停左掛鑽?
點解會少左件item咁神奇

幾時整返個群組吹水用

我屌

開個tg?

留明，等睇tg grp

好型 很想要

回收左嘉年華入場勞

唔該

Yeah玩得番

恭喜哂

今晚一齊玩

係咪得呢一個私服？

今晚一齊訓

要多謝gm用teamviewer幫我攪掂
又可以繼續玩

Gm係幾有心搞好隻Game

課左金慰勞gm未

瞓完派禮物

派咩禮物

點解x登唔見有post既 揾多啲人一齊玩

有無教學post 話點學技配點等等，
以前玩過想玩返

我都係Google揾

我教你，我岩岩裝返，我其實前幾個月有玩不過停左

今晚收工返去down 先

唔知你

個公會爆咗人,跪求各位啲分身ac出一出公會

牛用風刀啦

可以嘅就留個名係到

其實唔係 有四個

唔洗 全衝攻 敏-40係上限 到後期有寵一定會過-40
牛既裝有屬合屬冇屬合攻冇攻合血

吾你老味

之前岩岩收皮果陣玩過一個私服已經唔記得左
好似係舊登有post過

睇巴哈精華區

50萬點個個？

個個汁左啦

轉左玩槍獅

返緊去
等陣我退一退隻孤

巴打好顛 800蚊人仔照收 買貴咁多

都無其他人賣
想平都無

原先想收劍盾裝

新手入GAME
想問下有冇公會可以入?

HKLIHKG

貴好q多喎 土豪

滿左入唔到

睇黎要踢下啲唔係成日on既

有冇tg gp

有冇tg Group

睇左巴哈,好多唔同玩法
槍C係咪3攻2魅比較好
聽日再玩

4魅

攻係為左加命中 但係升Lv加比你既命中其實差好少
所以寧願魅4 頂高啲血同防 冇咁易死 之後血
升lv 先全點命中

係 同埋攻既敏同攻擊力對槍獅完全冇用

95%呀 diu u

細聲啲......

所以4魅,而升級就全加命中?
唔該曬

係

簽到嘅NPC小豬係邊個位?
係大城先有?

皇家隊好爽
我隻槍獅116lv秒唔到熊仔

有無巴打係商城買完野但無出現?
反而過左陣先無啦啦出返黎

第一樣買既野要你買第二樣野先彈出黎

買商裝谷命 大師技

光龍一開波應該點點？
9點左4魔2感3魅

天堂之境 爪哇樂園

幽藍海底都有

其實4魔4感最好 光龍有盾唔怕死 4感高幸啲打怪技能爆擊機率都高啲

有無建議新手係商城買咩嘢先

玩緊一獅一羊，一樣升到100Lv，想問仲用緊60Lv 送個幾件野，幾時換好？
商城110個套抵用？
同埋防具用咩好？仲著緊送個件1Lv 背心
唔該巴打

110lv會送多一套裝備俾你過渡 防具可以用住商城嗰嗰啲先

升到90lv先再抽

以前由岩岩隻game開始玩到果陣封頂都只係250lv

如果想重玩係咪仲有風劍羊玩?

公會full晒 好多人玩

係時候開分會

公會有無得升級加位架？

冇得升 唔好開分會啦 唔同頻就冇意思 麻煩答巴打退一退分身

二轉要個d野係咪好難掘？😂

唔係 自己打同鑽 一粒鐵搞掂

有無位入，方便問嘢

1$就搞掂

How

淘寶

推推

搵到 咁岩淘寶淨幾蚊

我成日同佢收 一蚊可以做少一個鐘
岩哂啲無時間玩既懶人

有無新手一齊升

110Lv 冇收到系統裝，係咪有咩要做？

原來120Lv

110 Lv 升呢邊度快？

熊區

幾新先

係 仲有好多玩法

姐係咩地圖？thx

Mac機係咪 無得玩

廿lv岩岩玩

勁忙都唔得閒玩

係咪要開多個帳先可以掛兩隻,
同埋係咪話開多隻嚟專合野好D?

自從學咗點樣整卡巴ser之都無再玩

㩒幾個制就封頂

自己整個啲版本冇咩訓覺 最緊要係冇人玩

美森往白雪

我打撚左啲乜 自己整個ser冇咁新 最緊要冇人玩

自膠

....

個陣岩岩訓醒 唔好意思

叫做滿足咗當初封唔到頂嘅感覺

當初暗龍300幾lv 台服就執左

有冇線上客服個d?
係邊度㩒？

合3次,最低係8就食咗2次9

有無位入公會
做主線任鑽地鑽到傻

買隻鑽妹掛半個鐘搞掂

官網好似有

有冇人一齊玩

公會有一半人長期online

點解我搵唔到既
定係要加入QQ群

想問下問號卡有用???
同埋海盜怨火係唔係好貴??

天日起隻共牛打會戰用 有冇巴打今晚掛沉默天日打熊區

我 會戰兩隻牛同你包左

碼頭好少任務
幻影學園變到好難
完左碼頭都唔知要去邊

公會滿人
冇得入

唔係去人魚咩之後

明明以前幻影冇咁痴線架

我一向唔做幻影學園任

會戰 點出人去打?
係咪牛/熊/"麼"法 LV250內?

2牛2熊1魔1獅？好似2魔好啲 未打過 唔清楚

願景巴 把風刀放左？

呼籲下各位巴打退一退分身

未 你要？

自推

重入都係咁

岩岩開始玩返

係呀
重登或者重開game都係咁

搵GM幫手

想收,game傾 加我：Exhoxddx

史霸易唔易打？

主要想知個boss房粒紫晶易唔易掘

好難 真心

係咪打王間房先有得掘 要邊避隻王邊掘？

係啊 佢會傳你入去
你龍唔好比佢打到 獅就唔驚

槍獅？定講隻怪
我見人地刷一場完整都唔洗十分鐘

岩岩開始玩,有無咩快速二轉方法

咩角

羊

條link入面d野睇唔明,都係1轉左先算

屌,有無得較解橡度

我用2k moon,較左1600*900 d字都細過梁國雄議員

唔記得要點先可以自己自動鑽地

鑽弟/鑽妹

你係咪隻暗龍 琴日熊區？

人魚既任咁多要鑽地

新手有咩裝好用

Yes 你係？

要鑽地既任務真係好悶
不停甚麼都沒有

感知是咪高機率中啲

本次更新將在2017年6月19日週一中午12點進行，預計停機三小時左右請大家提前下線做好準備！
更新内容：
1、增加二區遊戲服務器“月之島”并增加四條連接線路
2、月之島開啟《新區衝級》活動（6月19日至7月17日）
3、幻影學園任務交換增加“法老/海賊/天達/炎熱魔女的掃把”
4、六一兒童節活動NPC下線，“嘉年華水晶”全部刪除
《新區衝級go!go!go!》活動：
（活動時間2017年6月19日至7月17日，僅二區月之島有效）
1、每日簽到增加至100點一次
2、连续签到30天且等级为120级及以上的玩家，将获得开區交换礼券一张
3、活动结束后级衝級排名奖励如下：
1-3名：維內拉發光裝備一套
4-10名：红龙发光装备一套
11-20名：红龙发光装备礼盒兩个
21-50名：红龙发光装备礼盒一个
51-100名：稀有外觀裝備禮盒一個
4、活動期間二区月之島充值點數将会额外获得10%的商城点数及返利幣
注意：（以上活動獎勵將在活動結束發放）
衝級獎勵說明：
红龙发光装备礼盒：随机开出红龙发光装备中的一件，不包括马甲
稀有外觀裝備禮盒：随机开出稀有外觀一個
開區交換禮券：《新區衝級》活動結束后，可以找到GM小豬交換稀有物品
衝級排名：按照等级排名，相同等级按照经验多少排名，同一账号只按最高等级角色计算
維內拉發光裝備：
維內拉之劍、維內拉之槍、維內拉之冠、維內拉之盾、維內拉披風
账号管理机制：
1、一个账号两区通用，并且可以两个区同时登陆，游戏窗口最多可以同时打开6个
请注意：老账号新账号登陆2区：会有账号同步信息成功提示，再次登陆即可
2、一個賬號在两个区可以使用独立密码和安全鎖密碼，暗码两区通用且只能在账号管理网站修改
请注意：只要登陆游戏后，点“变更密码”输入相应暗码并修改密码及安全鎖密碼即可
3、其他功能请登陆账号管理页面进行查看，如有问题请联系GM小猪

想問下呢個要點搞

風巴有冇課金教學

另一隻暗龍 琴晚同隊過 拎劍打熊果個

Onlun799?

有無新手係黃金海岸一齊玩？

新手求救
呢個任個黃金綢緞小包係問邊個地方既NPC先有
係遺跡主城果到果個只會開倉比我放野

卡巴拉遺跡4近洞穴嗰一個

個公會長期滿 入唔到

卡4有個同名

今晚加巴打得唔得

Ok今晚傾 幾點左右？

公會踢緊人,再試下入唔入到

我都想入

你要問下啲管理階層效率有幾高

玩左幾日先出新服 咩料

俾我就唔玩二服 一定好少人

可能要一點 對唔住呀巴打

巴打公會咩名

搵到

排行榜第一

升到廿幾LV都得LV1招技

點解技能重置藥水重置唔到我招指環攻擊既

商城個D箱係唔係抽嘅裝全部都限時 冇永久
同埋有冇新手易入手嘅永久外觀
想整靚D隻兔同羊

除咗小幽之心之外

巴打佢話冇呢個名

ep1個開唔到任,做左隻溜溜猴任都無得買100*5

我加你？都係願景？

屌原來係入口果個,唔係主城果個接

有無巴打幫打二轉物品

風猶何願

羊喔

辛苦左三四日終於成功

有可能因為指環係其他技既前置

頭頂朵花係乜嘢事

翻到去可以幫你打

好想快d二轉玩風羊

Tm lv要點追，就90都係得57tm

做多D TM任 馬騮D任好多TMexp

一開波去黃金海岸打隻馬騮大師都打唔贏

之前我玩嗰時會好lag 要裝咩加速先lag少啲 請問依家係咪重係咁?

咩server都話線路不通,但我上到網

應該點搞

而家唔會咁，除非網絡速度太慢

更新緊

大菊花

難得係公司HEA下,屌

血同暗屬

鑽地

巴打 到時點搵你

咁風羊要點咩

你幾多lv呀 我都係羊

依加入到未?

岩岩先玩,但條路線係想玩風同唔知咩好,二轉做女巫

我都係玩左兩日咋

屌,得閒一齊升下lv

已經唔記得點加好友 但我得30lv

要係game入面見到面右click加好友

我要點搵你 我叫弱智羊

咁鑽邊到好？

更新完啦 你依加玩唔玩？

搵巴打畀麻吉傳送器帶你入沉默鑽區
或者黃金海岸入口
掛機掛得耐要塞滿身上300物品

未玩過魔法
光暗同羊既屬性有咩特點

而家on

次次鑽完地㩒啲coins都手抽筋

好，今晚公會頻問下先，thx~

z或者~可以執野唔4

我知呀，我係指㩒啲coins變返做錢

我係黃金海岸

我而家係黃金海岸-天堂XX右邊女NPC

等我一陣

入到game啦咩
點解我仲未得

玩緊啦

會長係咪依度架？

你夠某個數量既coin可以去唔知邊度換個大銀碼既coin

次次幾百咁㩒都幾係野

唔記得問係搵邊個npc....

魔法師

係入口行左幾個round都見唔到

打法老打極都唔出裝 卡等keep住打

有冇巴打玩新ser?

小幽卡係咪要鑽出黎?

0.1% 1隻我打左個幾lv都無1張

你估咁易咩

你唔好彩姐

咁如果想佢快d可以自動鑽野是咪係商城買隻鑽妹返黎?

有d任要鑽野,唔想煩就靠佢?

巴打係唔係要小幽卡，我可以比你

岩岩出齊左 thanks

行行下會hang機

想問下post個私服同呢個私服有咩唔同

我見上面個私服好似係台灣人開唔洗睇殘體
另外想問有冇開tg之類方便傾 thx

升錯技做10lv 點算

岩岩睇網睇D人話要4魔3感2魅咁升

但1LV先得4點定1點,點夠分

入到GAME都係繁體字黎

你講既4魔3感2魅係整角色果陣比你揀個雷達黎

呢鑊杰喇,無印象有SET過呢樣野tim

成個公會最多既就係小幽卡
問就有

有冇人識玩狐
狐d 裝應該衝感知？

正路係
我就全攻玩爆擊狐

斬掉重練啦

會唔會開多個分公會
次次行去美加路睇都例牌滿人

商城有洗點買
掛下機就有

Btw貓玩迴避定玩攻好（4感/4力）

商城用點買技能重

技能重置水唔係洗技咋咩
整角色個雷達都有？

緣色果支成長初始水

啱啱又有人被踢

更新完啲裝唔見哂點算

出左去 這些機會不會屬於我的

如果新加入玩新ser定舊好

好,公司掛緊點

超想玩返風羊,不過唔記得自己玩果陣風係搭乜

已申請入會
ID 笨頭

之前係咪有巴打教路
兔仔110就可以整裝用到200
想問下詳情

搞咩...我仲係入唔到game
打ac個陣話不能與伺服器連線之類既野

有無巴打仲玩緊

好耐無玩 有無人一齊升？

唐凡尼照片果D係邊度鑽? 任務無講

係咪防毒軟件block左唔比連線？

珊瑚海岸好易鑽到

我

記得玩一區

搞掂了

有無人知唐凡尼搵初級組合師個任要點做? 佢淨係話要搵普達拉商店入面個保羅合沙漠之藥,我合左N支,走返去搵唐凡尼都無解到任,其實要點解?

有無網站可以睇到有咩副本打？
想玩得再深入少少

屌,原來搵第二條友

好似係去交俾再下少少傳點前果個西裝友

tm點好難升

技點超級無敵唔夠

有無人升爆左提升魔力 我唔小心點爆左

大家d其他物品點分類佢係遲d有任會用到定係用唔著然後賣左佢?

仲有d咩烹飪書,技能說明書果d有無人賣左佢? 我掉去商人度佢話係重要任務

但又唔見有咩任

個啲咩咩書真係冇咩用 不過我後期冇野做搵番黎睇 又發覺整得幾靚
不過記得唔知百幾lv個陣佢會寄封可疑的信件 個封就真係有用 整守護者用 唔好整唔見

公會仲有冇位 想入

到底鑽地王項鍊邊度有?

好,唔該晒巴打

同埋 TM可以掛鑽升番黎 我都要整共兔 巴打今晚幾點訓？一齊掛？

我都要整隻強羊 一齊掛

咩叫共兔強羊

組隊掛鑽高tm exp d?

今晚你想幾點掛都ok

咁我整隻共牛 一齊掛

二轉有分共通同強化
共通就可以學人地既一轉技 羊學龍 兔學牛
強化就學二轉技
組皇家會加450%exp

唔該晒巴打# 可以一齊掛tm yup#

有無巴打知鑽地王頸鍊邊度有

黃金海岸2

而家狗衝去鑽

點樣加好友先

今晚幾點掛鑽 想join

掛鑽要去邊掛

求其一個安全區 ?

沉默礦區

5xlv羊係沉默毒撚自己一個鑽緊

點去

我睇佢個history唔見有
睇黎要被迫棄game

重down個登入器試下 可能個登入器更新個陣ip出事 因為之前自己起私服個陣都係要用程式改登入器ip 有咩連線問題試下down過個登入器

強兔技能好似冇咩特別
而家一轉兔感覺已經好大力
係咪轉共兔好D

睇你咩玩法 想打會戰同人pk 共通多招風技 不過強化都好大力 見過有人強化兔開哂技可以上60000攻

強兔多招加攻最有用 都係學巴打話齋啦 會戰pk偏共 食王偏強化

熊係咪都係4攻4魅 全加力?

有無羊巴打可以講下初期點升技好?

我大師左冰箭,強魔力10LV,唔夠點學其他

打怪得冰箭同一開波果招精靈,唔係好夠力

咁我轉強兔
打裝養下其他角
唔該哂

不過純討論 要點先上到六萬攻 我都剩係諗到咁
305強劍 100%up 一萬幾功
頭4s合攻 全破頂2500攻
飾品各3000=6000
面具2200
頭飾2300
披風2300
寵2600
腰2600
加埋就三萬左右 開埋強心加怒氣加攻卷都冇六萬

留個靚名

唔記得 加埋本身4攻既3000-4000 但都冇六萬 要點先上到六萬

強魔攻定強魔力 初期做任/掛鑽升架咋 要到80-90左右先會多技去熊區打怪

升左魔力 (升錯)

魔攻未夠點學

其實都唔係咩大問題既 到後期都係夠tm點用
掛一晚鑽先啦 掛一晚應該會多20點左右

初期升級係咁點 全加攻擊力
不過升到340之後洗返做4感4魅 點返血

寵 腰 披 都可以破3000 （有見過4S腰同披 天使系列）
如果320 4S頭全破頂可以上2700
用5S地獄劍可以11000攻
大概33200攻 開哂技啊個啲野上到

60000攻 4連爆打成二百幾萬差唔多三百萬 頭都比佢打歪

冇五檔冇暗盾 真係可以由可樂之家殺到去塔巴斯克

公會係日之島個面，新手可以去日之島

掛一晚咁多點

今晚+++

有風面係咪勁好hi多？

洗得好多五十萬傷

最緊要都係把劍

掛鑽升tm用架嘛

終於做任做到去美加路廣場

我諗1轉前都係不斷做任,掛鑽升?

有無得跟機，但無舊野去唔到鑽區

2轉前都算係

有有有 要去就一定去到既 巴打咩職

係咪有玩攻狐既巴打?
想問下點樣推高啲敏捷?
我一開波無諗住玩攻狐 所以揀左4感4魅+全點幸合野
係咪索性洗點好過

槍師，好似要咩麻吉傳送器
有無個可以比我
已係公會，今晚搵你

其實成隻GAME都係做任

我記得以前係打學園同唔知邊度打d肥熊用風劍爽刷,然後上雪地/火山

btw日之島係邊,我睇地圖都見唔到

強兔雙電光加火花本身就係預打pvp用
打王有強四有守護者其實唔係咩大問題 共兔強兔可能只係差一兩下技 二轉技唔係必須
但徧徧pk佢唔夠共兔有用

你轉強兔要有心理準備接受到推圖打任要逐隻逐隻撳
兔嘅字典係無刷怪依兩隻字嘅

Ser 嚟
舊服

要唔要黑騎士裝 -8敏
夜晚俾套你

屌

點為止洗得好？成日見人講可洗上280 但係自己又唔洗

server名

返屋企再打過先

佢係用風膠囊洗既 紫鑽加粉鑽可以將個範圍變成60-103 90up代表高 3個洞90咪270% 270都叫左合格架啦 當然 欲求未滿就洗高啲 暫時見過最高係292%

屌你 最後個段打既係心碎

而家又唔取轉強兔
共兔打王會差幾多

共兔好似乜都有咁 但遊戲世界你知架啦 乜都有既職就好易變成乜都冇 三不像同全能只差一線
轉得共就係要牛既風斬 範圍 高傷 cd快 出手快
風斬要高傷就要一把靚風刀 高屬性先高傷害
所以慎重考慮呀 學上去數字佬話齋啦 接受到推圖打怪一隻隻打就冇咩大問題 齋打王緊係強兔啦
強兔有怒氣威擊 加攻 唔洗洗攻洗得咁辛苦 再加上強兔打單體係無敵 咩王都好啦 其實強兔都係兩 三招技就送佢殯架啦 係要打塔呀...打任品個啲就...同其他職拍馬都比唔上

點解我次次去美嘉路公會都滿曬人
就黎玩到100lv都未入會

做個NPC頭頂有TM未樣果啲任
卡片少女，溜溜猴，愛神羅賓

強兔怒氣+23%攻 暴擊就46%
強兔三感好爽架開個強四爆足四下望住堆數字你就知點解做個任要駛多兩三倍時間都咁傻豬揀強兔

打普通王呢共兔開狂暴搭把靚屬刀平斬可能都只係慢強兔幾秒 （當然啦強兔強四搭多招火花就打完一隻boss)

去到混沌鎮魂塔打boss就開始有分別 至少我350等可以無穿無爛打低9百幾lv嘅boss
共兔風險就肯定大好多
佢之後都會再出新boss新怪嘅 到時強兔應該可能有機會可以自豪下嘅
刷塔怪就唔講啦 再講我會喊出聲

same here

咁我都係轉強兔
慢慢玩

有無巴打有玩開貓？
應該玩迴定攻？
同埋4感定4力？

唔該巴打先
不過唔洗啦 我之前已經問你要左套

強牛玩水屬得唔得？

攞完可以再攞 我仲有二十幾套

有野拎

有咩裝岩百一兔仔用

解謎打3隻怪既卡 難跌到

轉得職了

阿茲提克係邊

仲有冇香港公會收人,301槍獅回歸

返美加路廣場都得

遺跡，你早唔早訓
我可以帶你打

撫

唔早

而家係海底鑽緊清水

btw印象中海底明明係幾十lv 升級地方,點解d怪變晒105lv up

佢改左版
我要12點後，如果唔得就聽日搵你

慢慢

咁佢鑽地d野有無變 我鑽左4個鑽都無1支清水

私服呢到掉落率高左好多嫁啦
真係好難鑽

唔怪得賣成8皮野1枝

咁個任唔做住

你做其他任升住先啦

屌,賣晒D 三秒膠先發現係任務物品

我仲有幾支 都幫唔到你幾多
因為無得買

有無4支

鑽唔鑽得返出黎

你唯有睇下有無人賣
你可以等我返屋企睇睇 好似有3支
洞口羅賓刷tm打住熊仔先

仲要係關鍵任

自求多福

我有,比你ID我

人間有愛

弱智羊
唔該晒巴打

點解59升60呢一lv咁難升

仲諗住60先1轉

我成80先自己走去打
自己慢慢升

係咪有巴打話今晚帶入去沉1掛鑽?

公會啲巴打好似會去
未入會既都係食自己

食自己

公會好似冇咩人係到

岩先行開左,仲有無人掛

其實仲多唔多巴絲打未入會

+1

+2

而家仲有無染髮劑買?商城唔覺眼有?

商城有

聽日再搵下先

一轉左之後好正，風劍好玩

推推佢

但我無記錯以前風劍範圍好似無咁細

打熊區果陣係用唔知咩招+風劍打,仲記得係2轉先輕鬆 唔記得多左D咩技

唔夠LV

哥哥的照片可以邊度搵到?

點解你地會知 我唔見任務內容有講? 唔通係D對話?

想問下有無人會行行下會lag一lag然後變返正常? 或者lag一lag變左沒有回應?

巴哈或者啲論壇呀fb page個啲會有好詳盡既任務攻略 我都係靠呢啲先識做

但好似有D出入,好似我搵緊真實隨身鏡,上網搵就話打草裙章魚,都唔見有跌

同埋蒸餾水話鑽黃金海岸1 - 東南丘陵,根本都無東南丘陵

好似係壞壞的草裙章魚先有

蒸餾水商店有得賣，係其他個面

咁多

有無人知羊用咩背心好
升到三百幾都仲用緊救生背心

求其商城執件

商城得啲20lv背

果個位除左背心可以放第D,你留意下 唔一定要用背心

Check過幾次都係低lv背心腰帶
有其他咩

70lv無收到系統送裝是咪正常?

我60lv都用緊60lv綿羊背心

正常 到120先送

我仲以為每10lv 1套

冰箭連擊係咪無得升大師? 冰箭大師左

有

走埋去npc度揀大師,個list無冰箭連擊ge? 已10lv

唔通唔夠tm point

唔該巴打

應該係無果2張card

唔夠tm都會係個list出現 你搵左邊個npc？要搵番0轉wo

強暗龍必學絕望窗, 死神鐮刀, 但依兩招要睇暗屬

搵左吟遊屍人

陣間去搵個o靚妹先

咁如果玩女巫呢

唔識女巫 只係得隻強暗龍

暗龍係咪
4魔4感
3魔法力 1幸運

其實我唔明點解好似主流玩風屬？
風屬最勁？我覺得招技範圍好似好細

白雪丘陵關鍵任送160袖套可以頂住先
到後期再出錢同人收

對話多數會有講任品係邊度打
東南丘陵係舊稱 重製之前嘅卡巴嘅黃金海岸嚟
任務對話唔好skip啦

我覺得土屬果招爽好多

火果招熔岩都好大範圍

我覺得火好型

水屬呢 有無人用過？

之前玩火比人話廢
依加玩水

水技好唔好用 我無技能點學

暫時未睇到效果
你地有無學指環？

你講更羊仔技？ 我講更牛仔技

搭錯線

媽好亂呀

火雷光羊here

強羊定共羊

可唔可以簡單分析下女巫同精靈優劣

玩緊風水，諗住係風水光

我之前都係火雷，招雷唔係下下劈得中

最近好多人玩羊

睇樓上講咁多人玩羊。。。。
咁龍係咪已經玩唔過。。。？

龍都好多人玩

以前就分單體同範圍，單體係龍，範圍係羊，而家唔知點

依到私服 好快就升到一轉二轉 玩龍都好快有範圍技

共羊先可以光
我覺得光羊無乜用 PVP好廢
不過我估精靈對裝既需求大啲
如果我玩精靈我會玩水雷 風好似無咩用?唔熟風

邊招

Pvp有人玩架咩 邊到入架

棒球場自己玩咋嘛
好後悔轉共通

係花園搵梅特入

玩完龍打死都唔會玩羊
100LV起外面D怪下下一野秒 冇巨網都唔知點算

塔4啲怪唔夠密姐 風斬出手快cd快傷害高 強牛兩招風斬 呢招斬完用第二招 無限loop

羊秒怪好爽架 範圍技

Ok

可惜成日比風巴秒

得boss巴秒你之嘛 我咁錫你

共先光到

咁玩乜好

強化技靚 共通成本低

其實打王刷到裝既機率有幾多

強化雷技好靚

巴打玩光龍定暗龍？

好多年冇玩
熊係咪4命4迴?

二轉先玩雷啦咁

水雷

屌,公司電腦LOG左,屋企LOG唔到

有無得令佢下線

下次開定teamveiwer

登入器係Splash個個?都係唔得

登入器個度個帳號管理 好似有個在線踼號既功能 巴打可以試下
利申 未用過

想問下點睇商城有乜裝
係可以放背心位

唔好借啲椅講我壞話

你地兩個都有份

成日掛掛下自動off左

is work 無縫連接

想問下屬性方面點升好 我而家全升魔攻

啱架喇 全升魔攻

係咪個人去到400lv 都係升魔攻?

2轉除左雷仲有係咪玩水

好想快d入會

屌,係咪特登?

係碼頭入口有得飛去廣場,廣場無得飛返去入口,要去美加路中心再去過

搵返舊陣屎玩d截圖 原來果陣都係玩水雷羊,闇龍

好後悔無影多d

我羊仔得二千四hp
有八千幾mp 點先可以多血啲

靠可以合血既盾

點解無人玩新ser, 月之島?

補link

史霸短刀咩角色先岩用

點解地圖度見到雷伊但走到埋去無人ge?

天黑先有

同巴打進度差唔多 我尋晚先做完EP1

巴打講緊邊格?

如果你講緊係第度踢走上緊線既自己,就用自助下線

而家出發去龍宮

唔知幾時先返轉頭做學園

btw美加路鍊金師企係邊

點合 要咩材料
依加仲用緊佢60lv送個盾

對住d裝right click睇下可組合果度有咩揀

有d位有體力,咁你去鍊金師度,放件裝落去,再放個材料(例如龜甲石咪加體力)

本身粒石有個範圍寫住幾多hp至幾多hp咁,合左落去就隨機加果個範圍內既數值

你依加用緊咩裝呀

送果個羊盾同90lv套裝

d 技能點多到有18點,唔知升咩好

風劍大師左,提升魔力lv8,冰箭連擊大師左

水球術1點

果個混蛋塔話要搵個項目經理,呢個項目經理可以邊度搵到

1樓?

yes,1樓果個任,佢叫我搵個項目經理再返入去先可以入1樓

上樓梯個面

今晚再試下先,收工

唔該晒巴打

唉 我啲圖係哂舊機 舊陣時真係好多人 開商開到美銀

商城好少暗屬魔杖抽

依加影返多啲

想問送既30日60lv寵之後應係商城買咩寵好？
ps:暗龍

thanks

海市蜃樓果鏡生之水是咪鑽地拎？
鑽左好柒耐都無

yes
但已經唔算難出。。。。

有無話邊區 我見有幾個巴打都係到鑽緊地

1

大家用緊咩鑽

商店賣果d 24萬一個，好貴

商城用緊雪糕鑽，但下下用點買好似唔係幾好咁，想留d點買裝or抽裝

用緊139點深遂電纜
其實肯掛機d點好易儲得多。。。

係咪占卜先知果版？定係海邊？
我鑽極都無

用坦克電鑽

究竟點樣搵GM 用QQ群?

頭先係1鑽左幾分鐘已經出左個"鏡之生水",
你要唔要?
我俾你

我鑽左幾個字 鑽到了
唔該巴打

我鑽左一陣就有, 係第一區鑽
岩岩羊鑽到但無執, 我一行去就執左

你地行過美加路中間果陣有無LAG

會呀

我係羊 係咪就係你望住我

Lag到仆街

我都係lag幾秒就會順返
你有無轉香港線路？

lag其實唔係正常咩。。。
人多係咁

浴場四樓隻海馬好難打

過左120LV有咩野要抽?
槍C

後期D怪爆擊一下萬幾二萬

有，都係lag幾秒

咁點打 得幾千血

係 仲打算搶左佢

浴4唔打海馬架

呢個係卡巴正服到依家都僅存既特色

有無巴打今晚掛鑽區?
120LV

買商城裝 谷命中

遲下夠齊人去櫻花公園照全家福

咁我要入會先

打蜥蜴？

一魅？
我4魅加血盾係深淵/浴場都好易死

雷神的槍好似幾靚

但D人都係比較建議玩女巫

精靈易死

我得100lv

兩個都玩過
精靈二轉攻擊技麻麻
水雷火施法時間長左
土風範圍減少攻擊數目減少
風二轉技廢過一轉技

係咁話正在加入其他隊伍,
係咪中BUG入唔到隊
重ON都唔得

咁玩女巫lu

精靈最有用係減抗性

玩兔玩到200lv 要打塔4上300lv好似好悶好辛苦
開始想試玩貓或者羊

我就係見到有人係到睇住所以執左先

地圖碎片1,2,3係邊度鑽出黎

做乜9呀...

佢話你用外掛?

唔知咩事鎖定左個帳 岩岩去番帳號管理解除番又冇野

1係打既，2係鑽地

大家做唔做到人魚宮殿4,同大明星對話個任?

同佢對話只能夠接tm任,解唔到個對話任

點解雪1搵唔到個魔女菈貝菲娜
我盲撚左?

做浴場任做到燥 任品好難鑽好難打到

其實唔做任打怪升真係好悶，但係做任有時做到燥

做任我又有時覺得麻煩，鑽地我用防狐掛機都算，打怪刷極都唔跌加搵唔到隻怪 真係會好攰

公會幾時會有位

你要問下啲管理層

幸運對槍師除左命中,
有無暴擊率上升效果?

每日經過美加路既心情又像樽蓋等被揭開

想問你地用咩頻寬連線？香港個長期得4.5左右連唔到
上到去又成日彈個明知錯誤出黎關game

有無夜晚訓教掛鑽地圖推介

掛d入口通常無野鑽無咩exp,掛d有怪地圖就好快比怪打死仲衰過掛一晚入口

幸可以加技能爆撃率 好似係
不果普攻想爆好似要睇時間 youtube好似有教
叫唔知咩卡巴拉島槍獅爆擊

有無得帶去一次,我用記憶save

唔夠120入唔到
掛左6個鐘組全男班+200%經升左6lv

全男應該450%經架喎

屌我差幾lv咋 ，達標果陣唔該帶帶

沉默冇得用記憶save

wtf

夠lv 衝上去睇下咩環境先

+200經係指經環

Btw 槍獅普攻必爆要捉時間，我用技能算

屌,有無巴打可以幫手打柒唐凡尼

佢1下秒左我

Ep2果隻？可以組隊入去打咩
我游完水睇下你打到未 未就幫你

唔知可唔可以組隊，佢話要去個無人既地方打柒佢拎佢滴眼淚，點知一下秒左我

我冰箭連擊打佢每下扣得98

3000攻兔仔用哂技能
都係扣千二
好痴線

經環好似只適用於打怪所得既經驗喎

其實個任係咪比新手做 ？

無得組隊打，打怪升lv換裝再挑戰

的確唔係 我1200魔攻 237暗屬 用死神鐮刀都秒唔到佢
買個天馬同佢拉打啦

柒左

好緊張咁拉打死左佢,個場好有卡位優勢

綠光珍珠多到on9

粉紅同另一隻色小到弱智

想點

d人放幣1e40T即係1億40台幣? 平到咁

冰晶雷技

我夠120lv 點去嫁

火山入口行上面再入

8R一億

rmb? 8?

9.x港幣1億? 點買

邊到賺錢快

樓主都問

咁唔問

唔好誤會 我意思係你打緊既果d地方應該會搵到好多錢

d寵物價格真係睇唔透,比新手用既寶貝蛋可以賣成2500萬

點會,成無分文

有外觀嘛

652%風屬風斬都秒唔到

寵物外觀都可以比寵物用?

how

岩岩搵到個NPC試左了,幾過癮

d神裝都唔夠d外觀裝貴

隻寵合左樣之後會變左永久? 無左個剩餘時間

一早爆左機啦

呢隻game有結局?

有冇分公會入呀
冇人吹水好悶

何謂爆機

無 不過得個樣冇能力 個能力依舊係寶貝蛋既能力

仲有幾多人未入公會

CM1掛通,有無人尼?
-1男角

玩左兩日，ID:NeverLookBack

而家先見到

女角

最少4-5個

超缺白紙 5萬收1張

尼你老味

掉曬

我仲懶醒KEEP左白白紙,賣晒D白紙,點知個任係要白紙

商店咪有得買

一言驚醒洛克人

唔該晒巴打

如果買一堆白紙去美加掛商賣你估有冇人買

屌,
慣左卡巴拉出唔到嚟字

請問係商城買完野係咪會直接入袋？
我買左鑽妹套裝但係搵黎搵去都唔知係邊到拎到黎用

唔會，要再拎
係商城右下位拎

點解成日掛到自動短

斷

屌,有無人放水晶,鑽左2個2200鑽都得9舊

2轉個任要點做? 差缺指針的指南針同封印守護鈴,其他都有

依個有d長 google有好多

100舊果個任
你去黃金挖應該唔會咁少架wo

真係同一種野

唔係做100舊果個任,做海底保羅組合任

早知尋晚掛黃金

齊晒,差舊唔知乜綠晶

要去神殿,要去神殿就要去海市X樓 要去又要做唔知咩任先去到 果隻怪仲要200LV,我得130

你個二轉任咁煩既 要去海市樓要解ep任
果舊綠晶有無得同人收 ， 個全名叫咩 睇下我有無

點解依隻唔同樣

綠方晶

屌佢我去到海市x樓,要入神殿仲要做其他任先入到

........唔見有神殿入口......係咪唔洗2轉住......

唔該晒巴打 連登有愛

我都未二轉，可以一齊打

2轉唔使去海架
係咪睇錯

原來係你

上網睇果粒綠咩晶要去打利齒咩花，佢係海市蜃樓神殿

係咪改版之後改晒

晏d有無巴打幫拖打海賊王 諾拉水道隻boss

使唔使要咩物品先去到？我可以幫手

應該係

有無巴打凌晨玩多呀

﹎﹎﹎﹎遊戲資料﹎﹎﹎﹎
請參考此文件：

傳說守護者到底一千張定千六張？

5隻諾拉娃娃，我有，返緊屋企
等我一陣

睇完變形金剛，強烈建議唔好去睇 晒錢

我玩日日到兩三點

1000但1600多點啲

呢排好少見風巴on

巴打game名叫咩

onlun799 但我未番到屋, 要15-20分後, 仲要打boss既item

我鑽緊野,你慢慢

掛住我？

你係笨頭?

唔係

我密你

風巴成日都唔on

我係

我成日見你變左做隻羊

我兩三點先開始玩

等你On

訓lu 要返早

估唔到有其他巴打係下水道

岩岩dl左黎玩
加好友 蒸魚蒸出精味

原來笨頭巴同我一樣鑽緊

有公會
得閒去廣場睇下有無位入

暗龍最終裝應該係點

我百幾lv都未有位入

鑽極都唔齊

巴打做晒海底d任未?

今日玩返 新手

暗刀 獅盾 暗面 其他裝頂血頂幸頂魔

搭單問埋光龍

以前玩過另一個私服
但連入去就去左你地依個 究竟係唔係同一個黎？

有無巴打都成日彈個pop-up話expectional error 然後彈game
我今晚試左起碼六至七次
再登入過又要再set快捷bar上面啲道具/技能 好煩

冇位呀 岩岩睇左

頂 我都係
我以為我電腦問題 有冇方法解決到

同問
真係好煩 玩玩下又彈

diu我都係咁,不過係1日1次左右

你登入返set返d技後即刻esc quit game 先,唔知會唔會save到d技擺位

入到去都係icabala黎,即係我地玩緊既呢個

thanks bro

咁應該舊果個無左了

你冇DOWN個更新檔
之前都似你咁 更新完冇再彈

係咪down呢個?

补丁下载地址：(用於遊戲自動更新有問題的玩家，新安裝玩家不用下載)

陣間試下先

有無巴打可以加我做好友 得閒就一齊玩？

玩家名：明秀翁

正服私服重玩過10次以上 上個私服我記得升到3百幾無玩 佢做唔到塔出黎 少勁多野打
Btw 以前玩過牛同血熊 都幾悶下 想問係頂裝下 槍獅打王打pvp勁唔勁 定 羊龍會好d？